中立嘅人到底咩心態

如題
我真係好撚想知
點先可以完全置身事外繼續飲飲食食。

事不關己，已不勞心

係己不勞心

我都好撚想 但做唔到
諗唔撚明咩心態
好撚嬲

佢哋呢成日好鍾意講 警察唔啱但係示威者都唔啱
好想知 係咪好似佢哋咁中立繼續當冇事飲飲食食先啱晒

我遇過一個自稱中立的人，佢咁講

暈左。。。。。。。。。

一班垃圾cynic
包括我老豆老母

係手足嘅入嚟！！！

犬儒 屌完兩邊 之後助紂為虐

唔嚮往民主
又覺得警犬黑過頭既人通常中立

有啲係港豬 覺得冇乜所謂 又未燒到自己腳邊 唔好阻我返工阻我搵食

一係犬儒
一係醒目仔
即係冇原則既機會主義者

我返工有個上司
係覺得示威者衰 黑警衰
無野覺得岩 cls

所謂中立其實好鬼藍
覺示威=搞事
藍絲還叫敢去認自己立場
中立⋯連承認嘅勇氣都無

心理變態
典型睇人仆街 最開心

識一個人係咁 既得利益者
覺得搞到佢就唔岩

惰性思考懶得諗
最好就咩都唔關自己事可以繼續飲飲食食

有個曾經嘅朋友exactly就係呢種人
佢哋用局外人嘅身份去睇成件事
明明又唔撚了解事件因由 又要發表偉論
又唔肯去進一步了解
日日就工照翻 K照唱 繼續嘻嘻哈哈
又搬出所謂「外國警察」論自以係自己好客觀中立
當出現受害者，佢哋會話 : 咁你唔好彩啫、班警察有啲燥啫好正常、你好人好者怕咩畀佢查啫、個別事件/害群之馬... etc.
屌你老母啦死八婆, 今時今日仲講得出呢啲說話？你係唔撚係人呀？吓？
最後綜合所有嘢, 我classify咗呢一種人係假中立真藍絲
呢啲人真係願一生都唔好再見
如果唔係就見一獲打一獲

港豬
凈係識得食到瞓
其他野唔好煩到佢

佢咁答咪姐係偏向當權者囉屌
叫佢收水啦
政府堅持市民就要認命接受？
屌佢老母啦

沈默已經係助紂為虐
更加唔撚明點解話自己係中立
明明就係藍

絲打麻煩幫我屌佢老母

所以其實生活係香港嘅港豬冇資格叫自己做香港人